屌你老母石蔭寧峰苑樓下班仆班收嗲啦

收嗲啦屌你老母 擾人清夢陷家產
0628咋屌你 成班大大聲笑大大聲傾計屌你老母臭閪
好撚型咩而加

上連登屌佢地會聽到？

報狗
報手足

當手足係公屋保安

真係IP都唔洗check

落去開拖啦，連登仔幫到你咩？

唔小心跌個玻璃樽落去啦

咁大聲，一定聽到

公屋名物：水袋